叫鄺仔返垃圾會啊！

佢個人仲係龍和 比條路佢衝入返去

Push

Pish

推

push

pish

p

幫手推啊！

up

唔係五毛
佢開會重要咩？佢保護人唔係再重要啲咩

泛民唔開會
條例直接過撚咗喇

咁張超雄個類會去開架啦

屌你老母，個戰場除左出面，立法會都係個戰場黎咖

立法會少一把聲就更易2讀，3讀通過

ph

PUSH

有人工唔返工，推

鄺囝入去
李柱銘 何俊仁出黎幫拖啦

岩
好似一舊雲個d 係度仲影響大家心情

許智峯響門口磨磨磨，返工啦屌，又話有特權阻唔到佢地返工

好奇一問，唔係9點鐘開會咩？

推撚到仆街

點呀返左未

。

Push!!!!

推 比鄺神返去

推！

好似原本預9-11係特首答問11之後先正式開會

Push!!!

跟住大伙兒跟佢一齊衝入去?

泛民做返職務開會啦

出面要人，立會入面更要人

政府總部西面同停車場有通道入立法會

推！！

輕輕一推post

推呀！！！

返咗未 有冇現場巴絲可以叫佢快啲入返去先

推 快啲叫佢返去

返到未

返左未了

don't forget the goal
withdraw the bill

佢要去投反對票呀大哥
佢一個書生點保護呀

用逗號擋子彈？

推！！！

返左未呀？